750究竟幾時至開動????

行足幾個月range，等得越來越唔耐煩啦！